B華推住個波撞向人堆都搏到十二碼

不如去打乒乓波啦

乒乓波冇12碼

乒乓波有人堆? 定係乒乓波有12碼?